油麻地變壓站貼「連豬」遭路過司機篤灰 4男女停車場被捕

油麻地一個變壓站外牆被人張貼「連豬」圖案，警方在附近拘捕4名男女，檢獲剪刀及噴漆等，他們涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。

事發在凌晨零時半，有駕駛人士途經油麻地廣東道近佐敦道時，發現有數名男女包圍一個變壓站，認為有可疑，於是報警。警員趕至上址時，發現變壓站外牆被貼上未完成的「連豬」圖案，於是在附近一帶兜截。

警員在不遠處的文匯街一個停車場截獲一輛私家車，在車內搜出剪刀、噴漆、口罩及生理鹽水等，遂以涉嫌藏有工具可作非法用途，拘捕車上的2男2女，案件仍在調查。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1664451/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B6%89%E6%B2%B9%E9%BA%BB%E5%9C%B0%E8%AE%8A%E5%A3%93%E7%AB%99%E8%B2%BC-%E9%80%A3%E8%B1%AC-4%E7%94%B7%E5%A5%B3%E5%81%9C%E8%BB%8A%E5%A0%B4%E8%A2%AB%E6%8D%95

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

篤灰正仆街

其實整隻豬有咩用？

兒登班00後鐘意, 快樂抗爭呀

人地起碼肯係全世界靜曬落黎時搵啲野做下，收下把口啦軍師

點解要整隻豬？唔貼d有用d既文宣？

你貼完po上嚟睇睇

用定位貼痴好佢先 再一野貼上去

你有橋就自己做，喺度屌同路人有撚用？你係大台咩？有無用你話事？

人地出面做野時你又做過乜撚野丫

兩條友都block撚左

幾時有屌同路人只係想問下貼隻豬有咩用有冇人答到

篤灰條友含撚啦

塗個鴉姐
入到咩罪

唔通下下全文字就可以表達? 咁你用ICON做嘜撚

手捉小心

呢隻豬表達到d咩？

a symbol of a concept

hi mon post 狗 想分化 無人會割 on9 狗
btw 比馬來西亞拒絕移民 有咩感覺

五毛唱雙簧喎

勢力
抗爭標記

下次唔好哂時間慢慢格仔痴
print一張豬頭算啦

連登好多分化撚

人地快樂抗爭又好，勇武抗爭又好

自己覺得有用就好，乜野叫兄弟爬山

有乜好批鬥，要批鬥就批鬥班差佬亂9咁拉

希望妹妹無事

果d mon post 狗 or 傻9 藍絲 同 3毛

問下佢地對被馬來西亞拒絕移民 比國際社會割有咩感覺

邊傻閪講兩句就起哂鋼, 十足十黑警咁, D阿SIR多到

咁你不如話文宣冇撚用啦 人哋做嘢你又係度嫌三嫌四

有槍有棍嘅武裝份子 去捉啲貼memo紙嘅後生仔

阿sir，讀得書少又出聲你醜唔醜？

On9 走去屌人貼連豬做乜9
係屌都屌班狗亂拉人啦

Block得好

貼街招都告咁重吊你老母咩
黑狗死不足惜

似你起鋼多d wo 嬲到

冇乜嘢表達到啲咩，連豬、連狗、PEPE都已經成為依場運動嘅抗爭ICON，係一種意識形態

收皮啦屌你老母

仆街玩藝術都比人捉

做咩都要有用？你講呢句野又有咩用

貼吓都報警

你上連登有咩用？

藏有工具可作非法用途 呢條罪係咪無敵？

咁係俾人拉左囉

收檔啦，屌你老母

你話裝修俾人拉抵D定整隻豬俾人拉抵D?
性價比問題

on9涉嫌藏有工具可作非法用途呢條罪係入人爆格
鳩拉嚇鳩和理非

你睇下D留言啦

你做咩講事實姐
你睇下你條柒頭，即時引咗班兒登仔埋黎

呢條罪真係on撚9 剪刀 噴漆 口罩都入到

其實舉光復香港黑旗有咩用?

入唔撚到架

告得入先算啦 on9 小數派mon post 狗 單單呢d case 最後無告到 無腦警狗係蠢d
無得移民有咩感覺呀 係wo 台灣同日本都準備拒絕警狗入境 唔知可以去邊旅行

又濫告？

收皮啦

分化撚

你有咩用

唔係起鋼呀
純粹想屌鳩你呢啲五毛分化撚咋嘛
屌你老母

喂 mon post 狗
無得移民有咩感覺 準備日本同台灣國都無得去

拆牆藍絲 又鎚又刀但無人理

姐係連燈代表成個運動或姐自己圍內打飛機用

又一件死全家嘅五毛 blocked

貼D簡單嘅野,,,,
或者砌細隻啲啦...
砌一隻咁大要幾多時間

條友係俾中共用完即棄嘅50 cents

篤灰友死全家
貼連豬犯咩法？
又係鳩拉

呢啲垃圾等佢單機就岩

我大聲講多次
攻擊性武器 = 真係武器
工具可作非法用途 = 爆格，盜竊工具
普通文具/Gear 係絕對告唔入 係鳩拉
一齊繼續做文宣 唔可以停

五毛問 點解唔做乜乜要做乜乜 咁做有咩用 放負撚 失敗撚又嚟

最撚鐘意喺度揾五毛出嚟block

弱智仔
祝你今日就俾嗰個報串司機撞撚死

講野唔好咁串
不過睇個勢你一定唔係同路人

當呀sir你問得呢個問題就證明你脫節 香港人好善忘 佢地需要一d象徵意義既野去提醒場波未完 解答到你問題未？btw黑警死全家

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

正解 有幾次大人拖住小朋友經過連儂牆，連豬連狗吸引到佢地

咁你做咩上連登？

點解你老母要生你出黎？唔生件有用啲既人？

連登係大台囉

又封一隻五毛

就咁一個咁簡單既問已經引發到咁多迴響同辦論
睇黎以後都要係連登問多d批判性思考既問題令你地思考下先得場運動先有進步

正視聽

要屌就屌濫捕濫權
遲d黑警藍屍睇你唔順眼就告你袋入面有武器
捉你去坐幾年
大家明唔明情況有幾嚴重

你生存又有乜撚野用

真係唔好續隻貼，好慢，印隻大嘅貼啦。
需然唔知告到乜鳩，入狗屋就有危險㗎喇！

搵區議員啦

同你一樣

睇醫生啦垃圾

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

希望手足無事

篤灰果個遭天打雷劈， 18 層地獄等緊佢同佢全家新年開飯！

單機啦你

直覺9成係的士狗

藏有工具可作非法用途
即係喺我身上搵到萬字夾就可以告我？因為萬字夾可以用嘅開鎖

勇武出到去都係會俾人拉
不如唔好出啦係咪

點解又會知道係司機篤灰? 即係個司機留咗喺度?

又開始blame the victims

嚇走和理非 以後無晒連儂牆

篤灰冚家剷

你班狗唔好輪姦啲女仔呀

你都讀好多書下
咁都睇得出佢係阿sir
仲要係藍衫

我發覺有人答佢實質答案，佢就永遠唔會回應，然後只回覆鬧佢既人無答佢問題，同藍絲駁唔到就選擇性失明一樣

係我角度, 唔係勇武就係垃圾, 我係睇唔起和理非, 吹咩

篤灰=協助國家殺人

講N次寫字貼野要放哨

blame the victim

得隻耳

話貼豬無用嘅
咁燒國旗又唔係燒支那係咪又係無用 燒國旗犯法添呀

篤灰死全家

hi mon post 狗 無得移民有咩感覺呀 係wo 台灣同日本都準備拒絕警狗入境 唔知可以去邊旅行

上面個p牌仔惡晒
點同佢玩

你有幾勇武講嚟聽吓

畫仲快

一公一毑刷熱門

用嚟引你呢啲乜都屌嘅人出現

黑警 篤灰者百病纏身 長命百歲

邊夠你坐係暖氣房入面咁快樂呀

Dc9好鍾意影架 可以俾人知D後生唔係佢地諗咁嘅暴徒

雖然我覺得呢個時間應該痴多D行動文宣

啱啊

你老母生你有咩用?

貼野入到咩罪？ 亂扔垃圾？

剪刀同噴漆又無用過，只係車上搜到

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

無得玩 而家連農場都可以拉

( Show Blocked User - 施施擒擒 )

go fuck yourself

開口埋口誣蔑人地係五毛 死撚開啦

講出事實=狗 五毛 分化撚

唔係五毛就係垃圾死撚開啦

分化撚 又block一個

好多五毛

佢啜佢老母粒黑lin嗰陣最勇武

有冇車牌號碼
呢d人唔制裁點得

Blocked

其實只要篤灰黑警就會出動
我地一日打幾百個電話 不停做良好市民篤灰
咁佢地又可以分辨到真假同次次都去？

又唔係噴漆，邢毀都唔算，唔警告就拉

大家諗 最快時間痴隻豬或唔痴
不如試下善用舉報打擊罪惡

告唔入都玩你一排

搜到?唔好去文具鋪捉

藏有剪刀及噴漆就犯法

其實你係到打句

"其實整隻豬有咩用？"

有咩用?

篤灰dllm

你唔去

打劫就拉唔到

睇實你妻女 我同佢哋快樂緊

剪刀，噴漆都非法？又9告呀？

運動應該都會輸

一早完全封鎖兩條三毛

藝術創作都打壓

軍政府話暴力唔好，
貼連豬夠和理非咯掛，
人連夠和理非咯掛，
商場唱歌和理shop夠和理非咯掛，
籌錢比義士打官司夠合法咯掛，
咪又係以最小既事，告最大既罪
唔好期望軍政府會對我哋仁慈